Kaiu walla kohtuse walla honese olid kokku tulnud:
Kohtu wanem: Jaan Wiirun
1, kohtu kõrwamees: Toomas Rassohw
2, kohtu kõrwamees: Mart Pauls
kirjutaja K Kaasik
Auustud Kaiu mõisa walitsus andis üles, et neile siit walla talukoha rentnikudele saab teada antud ue kauba kontrati tingimused.
Siit walla tallu koha rentnikudele, kelle wanad kauba kontratid ümber on, said ue kauba kontrate tingimised ja rendi suurus iga talumaa rentnikude ette kuulutud, mis ue kauba kontrate sees ülewal seisawad.
Kohtu wanem: Jaan Wiirun XXX
1, kohtu kõrwamees: Toomas Rassohw XXX
2, kohtu kõrwamees: Mart Pauls XXX
Kirjutaja Kaarel Kaasik
